見到有啲柒頭皮00後仲剪緊泡菜齊陰頭盔就想中7佢

有啲仲要拖住件幾屌閪嘅mk妹 有冇搞能錯

清都拖住件秦妹去食冰糕啦使乜酸人啫...

咁又係 佢請返我轉頭呢下算係我兩性經驗最高峰